屯門政府合署有超過10架警車

屯門政府合署外有超過10架警車
唔知發生乜嘢事